究竟now個隨身睇有無方法可以播落電視？

工作關係，成日唔係屋企，宿舍有電視，想用電話個now隨身睇整落電視到睇，係咪無可能？

插線電話駁電視唔得？

上網睇啲人好似話唔得

買個non android tv既電視盒子

電腦=>hdmi 線=>電視
iphone=>airplay

Screen Mirroring

無電腦

Apple TV

唔得

上1,2個月試過用airplay 好似已經唔得
*apple tv 4k

Chromecast

Airplay唔得

會lag

更新左，可以chromecast airplay

會唔會有delay問題？同埋我上網係睇話now e就得，但無講話now隨身睇都得，巴打你都係用now隨身睇ok?

有無用iphone既巴打又有用now隨身睇（唔係now e)
用chromecast係放到上電視睇？

Now隨身睇係ok?因為我google到啲人係用nowe 唔係用隨身睇

咁本身個機頂盒播乜

用盒子/tvstick個d sideload個apk入去得唔得？

利申 用緊fire tvstick未試過

佢呢個要有now果個機頂盒先有用，但我長期係宿舍，無果部機頂盒

我都預期應該係咁做，但唔知邊款機頂盒先可以做到，聽呢到巴打話chormecast話可以，我google都係咁講，但講緊既係nowe個app，唔係now隨身聽

我有用nowplayer,一向block左射去電視，試過AirPlay,同Panasonic tv既mirroring 都唔得，最近有無update解封就唔知了

小弟我用samsung既mirroring都唔得，唔知其他巴打有無成功例子

Cannot
Now block 左

Now 真係好仆街

部電視有無得直接上網，去睇網頁版

姨！？真係要試下先知？真係唔知有網頁版

而家airplay可以

IOS好似解封左..

要update iOS?

Yes
我本身用apple tv
可以用iPhone/iPad airplay 去apple tv

但now隨身睇個app block左都過到？

OH,即係都要APPLE TV

但係會唔會導致本身個機頂盒會無野睇?

解封左

而家冇block

但係要買APPLE TV

因為我唔係用smart tv
我買左apple tv方便我平時AirPlay
而家now player 可以AirPlay

如果你用smart tv可以試下airplay ，唔用now機頂盒
但用機頂盒睇直播就會快過now player
如果睇on demand 就用airplay方便

其實應該係唔得 版權問題

你有冇試過

我成日返工開住

咁如果我宜家係有smart tv都好，都要update iOS 同買apple tv先可以播到落電視？

直接電腦出 hdmi

隨身睇比nowtv直播慢約1分鐘

志在用大啲個mon睇，又唔使拎住部電話

Update 左now player app先，再試下可唔可以AirPlay 去smart tv